[簡約手錶撚] 冷門手錶牌子介紹 7

Post 1 link:
Post 2 link:
Post 3 link:
Post 4 link:
Post 5 link:
Post 6 link:
FAQ 係以上各link第一頁搵到~
有咩可以TG問:

覆上個post，我暫時所有錶都係港行貨，全部都有原廠/香港代理保養。全部brand都係Authorized Dealer或Sole Distributor黎。如果有鋪頭賣緊水貨，通常只會話正版正貨，因為係水貨黎唔可以講話係行貨，所以以正版正貨黎混淆，一般牌子水貨會平d，或者有港行貨冇既版本，例如精工或東方，但有問題或者保養麻煩d，好似上amazon買notebook咁解。一般水貨搵香港總代理都會收檢查費,再收貴少少既維修費之類。如果行貨同水貨一樣既話其實冇人會賣行貨咁笨。

冇，全香港暫時得我有，而陀飛輪賣呢個價基本上「搞手志在打個和」咁樣。市價陀飛輪大約萬中，自動陀飛輪正常二萬以上。

想問下光巴有冇賣呢隻？同埋幾錢？

Chrono 24
差唔多3200歐，白色平d

nomos冇賣了，因為完左contract了。最平上chrono24，或者海港城pop up之前有大折。

想問巴打點睇呢個牌子？ 襟用嘛？見佢幾簡約同埋係瑞士鐵路專用好似幾正香港有得賣嗎？thanks

香港有呀。瑞士國鐵錶，最signature 係STOP2GO功能。香港鐵路都有用。

mondaine 瑞士製，瑞士機芯。不過石英錶黎。

新開就支持下

想問下福仁
V3 sun and moon 白底羅馬字 行
出面賣2800佢賣2100咁平

我唔小心摑花左錶面有冇得搞

巴打會唔會收ae

偏大汗係咪戴尼龍錶帶會好啲

請問有無錶面簡潔嘅女裝方形錶推介 ？（budget $2000 樓下）

佢個間賣水，唔係賣行。

咩錶既錶面？

收的。

鋼，尼龍，膠。或者照帶皮不過多d換就係。

介唔介意透露下除咗信和邊到有信和好似得最原始嗰款同三問同埋個價都好似mark up 得好緊要 tks!

olivia burton有出方型，幾舊水求其買ok。

請問有冇啲moonphase watch 介紹下

Budget 5萬樓下

edox les vauberts-<Junghans - Meister Kalender < Heritage Spirit Moonphase-<frederique constant slimline moonphase-<JLC ultra thin moon

信和都算平啦wor。你心目中咩價錢?
如果覺得貴可以上網買水貨~

Cheap野但有紀念價值
Giorgio

想問光巴我見到有啲機械錶有兩個飛輪郁，其實有咩用，見佢郁得幾過癮

Jlc ultra thin moon 都有諗過
Btw thanks

呢隻幾正

想問光巴之前訂個隻waldhoff到貨未

26-30~

雙芯你上autoshop望下，都有啲款係咁，話會準啲。但power reserve消耗會大啲

海港城 nomos 仲會唔會有折？

整得好既雙飛輪，貴既錶，技術上係會令隻錶準d，但個問題係依家造錶基本上冇需要去用呢d裝置去令隻錶準。而變左都係裝飾用途多。
好似陀飛輪咁，平價就拎黎轉only，貴價就真係會準d。

我想問係咪大部份錶個鏡面都係孤形咁突出來？
我想搵一隻係bauhaus風，機械，鏡面係平的。
我見nomos 望落好似平，但見youtube d 片個面都係孤形。
定所有錶其實都係咁

Tangente 係平,metro係少突。

我見 nomos d 錶 product shot 影到好白。但見youtube d 開箱片/實物圖都黃黃地

睇model。
影錶Product shot為左冇陰影要打大白光燈顯示曬成個錶盤，所以通常都有少少誤差。

lm

巴打到有無knot賣

冇,暫時只有日本台灣有得賣。

我就係見官網寫斷貨諗住睇下有唔會有分銷存貨
Btw唔該巴打

巴打點睇呢個牌子 上網睇啲款幾靚

巴打們點睇steinhart 新嗰隻B-Uhr gunmetal?
透底，6點位有date, 好似幾正，係要抽芯呢下on9

我有份介紹架wor。入門價位黎講算幾好

其實有好多牌子都要。因為ETA供應唔穩定，唔係咩一回事。係spec都會eta2824/sw200咁寫
SW200同ETA2824其實真係差唔多，performance 上更加接近，有巴打話上鏈手感唔同，我個人覺得
其實冇乜，連師父都要打開先分到，上鏈手感都好取決於粒把的設計，唔洗太介意。

本來想買rossling &co 同about vintage 藍針 不過out of budget 跟住見knot都有

光巴你隻waldhoff係咪有喇，會唔會好厚，有無相睇下

巴打點睇paul hewitt?
入門級黎講算唔算性價比 比較高？我見佢都係$2000樓下
同埋想問下佢個signature line系列係咪斷曬貨？官網好似見唔到既

不嬲都有實物睇，但要訂。依家訂6月中先有貨~!

想問下光巴，你有冇nato 錶帶配？

有無巴打有用過henry-london嘅錶 見佢好似幾靚

fb見到呢隻幾靚，又唔貴
但唔係好識呢個牌子
巴打們有咩評價

呢個價位d錶都係睇款 啱就去馬 唔洗諗咁多

背後香港公司旗下出既其中一個廠牌，平平地玩下ok

冇呀~sorry~

冇咩特別, 2千樓下有藍寶石鏡比較少既，船錨個logo 前幾年用到好公廁了。

佢唔係號稱英國公司出既潛水錶咩

巴打覺得christopher ward 嘅錶買唔買得過？打算買隻錶翻工用。

另外想問吓鋼織錶帶嘅錶係咪比較少？

請問JUNGHANS既上鏈錶係咪得女裝

點解你會覺得34MM係女裝?

諗住買Christopher ward 邊隻?

其實十隻錶九隻都撚到錶帶，
自己買條換上去都唔難啦。

christopher ward 緊係買得過,正。

錶帶呢d好Minor 問題，可以配同換既。

branding既野，香港公司開個英國brand咁解。
講潛水錶,好多microbrand d 錶都好過佢。
平價入門錶，設計特別咁囉~最特別就係扭外圈較時間個隻。

巴打有無賣依個牌子

34mm其實係boy size, 以前既復古dress watch男人帶都係咁。
係依家d人覺得大隻。你帶返呢類既錶就要代入返個size設定~
手上鍊係得34mm。

重要考慮埋 bezel 粗幼，Junghans max bill 呢啲超幼 bezel，34mm 帶喺手睇落其實唔細

c1 power reserve果隻，都仲1516緊 。

太多牌子嘅靚錶。

第一隻錶係titus，係幾靚嘅，幸運地仲未壞。
第二隻係apple watch，功能性係無得頂，好方便，但無咗帶錶嘅味道。

因為真係細，同埋睇D價格網都列左佢做女裝

請問係光巴度買junghans有冇折

其實真係女裝仲有隻細啲

隻陀飛輪幾時到 好期待

咁網頁個價係折實左未？？

同埋請問自動錶有冇得手動上鏈？？

世界上有部分自動錶冇得手上鍊。
junghans maxbill 自動錶係改自eta-2824-2，有得手上鍊的。

網頁價折實左了。

delay左少少,可能要完成QC同檢查,要等6月15號前左右。

之前果水已拎
當然若果錶面再大小小可能會再好睇小小當然依家都好睇既

請問hamilton啲錶如何？

兩個禮拜
我等

上網見到有間叫EONIQ有workshop教下啲錶
其實間野啲錶如何? 會唔會好易壞?

頭先喺佢個網見到可以customize好似幾好玩咁

同問

有冇fortis 巴打

customize 錶黎講做得幾好。
頭一批質素好差成日壞，之後質素有改善。
個人認為customize既錶岩學生情侶野/送禮，平日帶下ok的。
但你話出黎做野建議認真買隻錶襯西裝返工好過，返office 工就唔好搞了，個人唔會帶一隻錶寫自己名上去，有d mk。

想搵下啲平價既機械錶, 有冇邊個牌子好介紹?

vostok

orient

隻corniche chrono 好有pp feel
造工如何？

好多人因為pp出名d 就話似pp，其實似a lange 多d
同價位黎比講都幾超班。

我那隻用了4年壞咗，唔識行。

好似PP5170P
Pusher就似Lange Flyback chrono
有d想買隻玩下

光巴，遲啲會唔會返白色

會~8月先有呀不過

香港邊度仲有得賣？

可以一戰~

Paul Rich如何？
上網見到呢隻幾靚 但唔知有無伏

新仔第一次買錶 有錯屌細力啲

有冇巴打知hk邊到有賣呢隻牌子？

麻麻地。

1500$內筆直有無咩推薦
想錶面上邊有啲細錶
深色為主

訂左隻nth

邊款?

我比隻renegade 毒到傻

曲線自爆訂左odin

正

岩岩出黎做野無耐 想買返隻錶帶下
budget 10K內 有咩好推介
最好就瑞士錶 唔係都OK

odin blue 就係你?

有冇人知mido Ad有冇折
隻multifort gmt好正

巴打們點睇spinnaker 依個牌子
睇中左隻幾正咁

如果平嘅銅錶（1-2k）有無巴打有好牌子介紹？

出mk ssp啲錶鋪啲人都話無銅錶，上網搵嘅入門價位都起碼成6-7k

不過可能未來會向tudor銅錶進發，好撚好j

同埋有無巴打可以教下大概點分係咪銅錶？

潛水錶定斯文錶呀~咩風格。

係咪姐係想要chronograph款，1500內budget?
冇咩特別可以簡,Timex呢d抵玩之選。

spinnaker其實d野好雞，張相執到好靚,實物係好垃圾，所以都比較平。
因為我識間廠d人。

仲想搵隻青銅玩下，見佢依隻銅好靚咁 依隻賣5000 幾，頭先上網爬文，睇2 條youtube開箱片，2條都話有qc問題

1-2k 好少選擇。你通常只會買到黃銅。
如果你想買tudor 銅錶 你可以玩boldr既caspian，折實兩千內有。

冇得點分，係銅就係銅，賣錶會講。正常分兩種,
青銅(bronze),黃銅(brass)。
青銅入面有細分鋁青銅(未氧化前金色),錫青銅(未氧化前玫瑰金色)。

5k 唔好買spinnaker，間廠既功力只可做到2-3k頂盡。再做都係夾硬。
唔值啦,你等下~遲d會有多d銅錶牌子。

好 爬文zelos銅錶好似幾好，但唔多過電 等下先

巴打都有隻？想睇實物

自膠，上左youtube睇，成隻好似太黃
搵下換其他色嘅錶帶係點樣嘅先

odyssey bronzegreen好正
6k入手，遲下出黎做嘢可以入一隻

1-2k 9成都係黃銅。如果全新你就會覺得好金。但氧化完就會暗d冇咁黃金色。靚好多~

Thanks 巴打

女朋友就生日
想送番隻手錶比佢
大家有無咩心水推介？？
（最好鋼錶，budget 2k5內）

係香檳其中一間睇中左隻hublot
想問問買個陣有咩要留意
同埋間野有冇保證?

想買nomos 但聽講佢個上鏈易斷

鋼錶帶既錶嗎? 有兩隻,一隻叫鋼織帶，一隻普通鋼帶。
傳統BRAND通常係配普通鋼帶，新牌子,薄身錶通常就配鋼織帶。
需要石英錶定機械?

德國glashuette 做入面 最平自家芯，上鏈小心d輕手d 都ok,之前都冇客試過斷。

想問下arbutus呢個牌子如果，見到有隻款幾岩我

利申：新手唔係好識野，要屌屌細力啲

有冇巴打接手

機芯同手工唔算好，但係好有心做錶，連蝴蝶扣內則都有打磨

好，唔該巴打
btw巴打你呢隻咩款嚟，介唔介意影前面比我睇下

AR804

d1 milano有冇聽過

東方錶我賣行貨，盡做。

放Stowa！Full set

巴打我有隻石英錶，之前見佢停左以為沒電，換完電之後都係一樣行行下就停左

我以為太耐沒帶所以會咁但佢又唔係機械錶，支秒針跳唔跳都係睇佢心情，我搖一兩下手腕佢又跳兩秒咁

究竟有沒機會壞左?定換電條友根本沒換過

好似仲有保養 rossling and co嚟

thx bro

?$ 幾成新

留個聯絡方法傾？ 9成新 錶面好完整，錶殼冇崩冇明顯花痕。

光巴 我見你第一個post有推介呢隻 點入手

光膠兄，想搵你介紹下corniche ，想搵簡單英倫風手錶，3000蚊內有冇？

想平平地入隻chronograph
以下兩隻 一隻699美 一隻1599 想問下大家意見
PS買第二隻的話(本身都鐘意月相）應該會賣左隻極少帶既Nomos club campus黎補貼

丨

右邊靚好多wor~

corniche 瑞典brand最classic，如果太young既人會覺得老，如果玩英倫風，西褲皮鞋就幾襯。著潮牌logo tee就不了。

拎黎check下~!

呢隻應該冇lu~~

如果少隻錶帶都值得？

睇完John wick,想買英倫風皮帶手錶

幾多？

錶帶呢d野。好平姐。

少隻錶 “戴”至岩
因為如果買右邊我會放左隻少用既Nomos club

岩岩睇fb佢彈呢個廣告出黎 對呢個牌子有冇評價

想搵返啲類似舊少少簡單既錶

隻hamilton 我見ebay要890 邊度可以699買到

Zenith呢隻邊度賣1599？咩model number

Eterna黎

A網
大家有冇意見比我？

唔該哂 雖然我都搵唔到

致敬款黎喎 我真心睇錯 所以覺得價錢少左個零

第一隻青銅錶開心share

victorinox好似新出自動錶

可以考慮下呢隻，350美金

請問巴打 新個隻nomo 潛水1000ft可以點買先平？差唔多成隻入門 iwc咁貴

nomos咩機芯,iwc入門咩機芯先~算係咁啦~

但個brand 硬係令人偏向想揀iwc

巴打你間鋪係邊

上面個隻好靚

google:about vintage hk 第一個就係了。

光巴 想問你個到有冇東方錶sun&moon v3賣？

有。

想入隻行貨 nomos tangente neomatik 39 Ref:140
請問係東方錶行可以攞到幾折？
之前pop up store又係幾折？

冇,呢隻好似停產。

歐亞通常七折

Sun n moon姐係得v3,v4?
想問水行個保養又係點
我見有啲寫全球保養

唔係,v2 藍色停曬啦。v2玫瑰金白底,v2銀框白底仲有。
水貨就平d，少部分翻修錶，保養可照拎上香港行貨維修中心，但有咩小問題都要先收幾舊水檢查費先。行貨就唔洗，保養期內有咩問題任check同整。

巴打舖頭喺邊

可以再試下，我轉返名。

點睇yema黎緊隻GMT

灰藍圈好靚。

諗緊買唔買Pepsi

STOP2GO會唔會慢咗

一圈得58秒
唔會慢左咁白痴

自膠
btw有邊隻mondaine推介
budget2k-3k

隻手腕好細
垂直投射平面得4.5Cm （兩個都蚊銀左右）
仲有冇錶岩帶

利申：巴

錶面定個框?

買40或以下既size隻手錶就ok。大把啦~

暫時已賣曬~未知香港會唔會再返到貨。

錶面呀
藍色5字對上有條斜痕
Sorry for 影得衰

摔甩佢。 藍寶石正常刮唔花，但撞擊都係會爆。

終極辦法換玻璃，不過你用夠2年耐d先算。

有冇巴打試過係WMT到訂製過錶??

想買隻文青錶 平平地有冇推介

男

爬1樓d post大把。udget幾多。

大概2000(皮帶)樓下連nato strap
想買rossing and co. 但係睇落好似冇得加多條nato strap.
如果想加買其他brand既strap可唔可以換到
樓上果張圖有折？？？邊到買

換到~只要 lug width 一樣，正常情況所有錶帶可以互換。

有冇推介係邊到買

TG問~

TG左啦

依隻係Bambino w/ Dial Small Seconds?
點解佢可以賣平咁多
我見其他shop做緊19XX

請問光巴邊隻睇落無咁老同qc比較好
利申：窮學生哥

我都想知得唔得

利申:early bird左隻Qatar

巴打你有無得換玻璃
精工細mm 換普通玻璃就得

好想自己整隻 唔要佢個LOGO

thx 買完番黎唔知點解我推出一格都set唔到日子
唔知係本身唔得定壞左

因為佢賣水貨~ 拎貨平d

巴打5號會唔會唔開

都抵玩既。香港人老細,香港牌子黎。

未決定，不過應該唔開。

想送隻錶俾女女，佢啱啱grad
budget 2k5左右，想要斯文款，巴打有無心水推薦

老實講 無乜研究係咩來頭
之前見fishman同佢合作 like左個page 覺得呢隻幾靚就買
希望可以快d到手

想問大家有無鋪頭推介 想買錶俾女朋友 斯文款 $800-1500左右

過幾日去光巴間鋪睇下先

我依家籌備緊我地既第一隻錶 玩隕石同大馬士革鋼
有興趣就follow 我地ig la!

由idea 同依家差唔多兩年

@seltenwatch

女仔就求其買隻olivia burton 多款,平，好girly

corniche heritage 36, sternglas, orient sun & moon petite都得。

想問下about vintage想換手錶帶
係咪一定要買番about vintage既手錶帶???
仲有冇其他選擇????

唔洗。其實所有錶，錶耳岩闊就ok。一般女裝18mm,男裝20/22mm，某d brand有21mm。大隻錶24mm多。

巴打我搖隻about vintage automatic嘅時候有聲係咪正常架

自動錶後面有陀。搖佢有轉動聲係正常。如果係甩左野既聲就唔正常~

點樣分到佢係咪甩左野，都幾大聲下

咁係咪正常運作?

係呀

咁應該ok,你唔放心拎上黎俾我睇睇。

光巴間鋪地址係咩

巴打
有冇藍/白錶面 簡約少少好似nomos咁 皮錶/鋼都得 推介
筆直一皮

感謝

點解唔直接買nomos

有冇咩抵玩陀飛輪推介？

大陸機芯陀飛輪，普遍幾千至幾萬。最平一係淘寶。香港鋪買最抵隻manufaktur waldhoff。其他average 1xxxx-2xxxx。

呢隻好似幾靚仔
玩唔玩得過

呢隻好抵玩咁，多唔多人買？
想幫襯係咪tg你？

跌爆左隻about vintage1969有冇得整
個錶面甩左出黎 搞到秒針分針都甩埋出黎 試過拍返埋啲野行得郁

想問 about vintage 機械錶 好唔好？

推 好靚

你拎上黎先

about vintage有3款。1820 用精工芯，1971 用瑞士芯，1988 用FC inhouse movement.
機芯黎講3款都冇問題。 只講機芯唔講設計，同機芯有更平選擇，但個樣就可能傳統d.

可以呀

鋼織帶可以換。基本上搵岩錶盤設計再配鋼帶就可以。唔洗太在意原裝條帶係點。

CCCP CP-7041等收貨

新人留名

出售Stowa 40mm

之前係巴打度買左隻錶 依家好似冇電停左
有冇得上去搵你換電

ok

黑色針?

藍金

想問下nomos係咪要上網先有買

香港有代理 可以上網search下
可以試下實物先買

請問光膠巴點睇 Paul Picot 依個品牌？

小弟不才，冇接觸過。

點睇nomos neomatik 42

想問巴打呢隻仲有冇折

有無巴打知AVI-8 UK網買 係咪要送返UK?

打少左 保養係咪要送返去

呢隻已經太平,基本上冇得再折。

香港有總代理好似，買行貨就唔洗。

如果下個月先買，會唔會冇哂或者唔係呢個價

年尾會冇。下個月都會有。但未必有現貨,要排隊。

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

想問吓巴打們覺得藍面靚啲定白面靚啲

白色無哂啦

有咩平平地既情侶錶 求推介
1000-1500左右既
最好白色/黑色唔該

打魚鱗紋。。其實好平通。。仲要打得一d 都唔sharp...

一千蚊貨仔咋喎

其實打到咁求其。。我寧願要番光令

咁岩老細老母過左身，冇返工1星期，所以佢d order處理唔切。會一路都有。

仲有搞緊？

有呀
黎緊會再宣傳下， 應該下年初推出

冷門，停產，大馬士革鋼

Monta skyquest大家點睇？

幾靚喎 有冇ModelNumber？

呢個系列叫Britain , model number全部都係bby 開頭，都出過好多limited edition
至於大馬士革鋼果part 就，唔會搵到

nomos隻tangente sport neomatik點解白色只係等一個月,但黑色要等三個月

3-4days ok~

戴左好耐嘅5仔錶背玻璃裂咗 想平平地買隻粗用
預算唔高鋼帶係唔係都係得5仔或者citizen呢D？想問下大家仲有無咩款推薦

價錢？ 自動/石英？ 品牌情意結？

粗用 我預兩千內 其他都無特別偏好
聽日會出街望下Orient

有冇情侶錶介紹

諗緊

下面個隻

下邊有無model number

Budget如何?

係。睇邊個牌子。

[url] Orient 有幾折啊下個月想入手多隻Orient Star
上個月已經係巴打你到買咗隻Orient Star Heritage Gothic Silver [/url]

500蚊一隻

巴打 一萬 ~ 萬五左右想買機械錶有咩推介?
覺得Rado TRUE AUTOMATIC OPEN HEART 幾靚仔 買唔買得過?

有無巴打知AVI-8官網幾耐先返一次貨?

東方錶~

個人覺得唔靚。 可能我唔係好鍾意全skeleton款。

出糧即買

光巴有冇紅面orient mako 3

石英同機械好難揀
兩個芯都見到靚錶

Chrono 24 d Stowa信唔信得過？
香港想買Stowa係咪一定要訂

官網買 我半年前入左隻 flieger

1516 緊隻 junkers 6060-5

btw 光巴聽日開唔開

幾靚仔 係驚厚左d 著裇衫會卡袖

開呀~!

6060-5 叫薄。

直接官網買好d

星期一有

想買 同其他色一樣價?

聽日上黎睇下

想買好少少嘅情侶錶，諗緊去eoniq整定係買邊隻牌子好

光巴東方錶同corniche有冇咩介紹？
3k筆直

有隻粗粗地帶既 有logo岩唔岩

如果3k內一對對錶有無巴絲有推介？

除左去tissot citylink唔知可以去邊睇，但個筆直out哂

對錶、皮帶、主黑色，求推薦

corniche 新款heritage chronograph 幾靚。不過突左少少budget。
東方錶3k 都係買sun & moon v3多。

邊度買平？

Arm arm 落左轉ssp 唔見有😷

樓主係咪冇再賣nomos?

想問下呢隻錶係邊個國家嘅牌子？我見唔貴，設又幾特別咁

學生哥去eoniq冇所謂，
出黎做野整隻custom made 又簽名又盛就有d柒味。

主黑色係咩，錶面又黑,皮帶又黑?

仲有隻tangente 38同metro 39。

想要新果隻tangente sport

皮帶黑
錶面無乜所謂（最好唔係金框，好難襯）
同埋簡約款

呢幾日睇過rossling n co，好似幾好
光巴點睇

不過之前帶開黑錶面 黑帶 銀框

慣咗覺得好易襯

香港牌子 lenvino出

呢個牌子好唔好？

ok既，我前幾年都有介紹過，千令蚊都係差唔多。

冇咩話特別好好，但款就見仁見智。我覺得幾樣衰，可能有人覺得靚。

光巴，岩岩先追post
可以俾個網頁我？
Thank you

想買隻knot玩下, 巴打點睇

新手想買隻錶 筆直2000左右 有無介紹

貼link 唔方便呀，google search:junghans maxbill hk 第一個就係了。

幾好,但保養煩d。

好, 唔該巴打

有無巴打知依個牌子好唔好
心思思

光巴我想問下 about vintage 1815 仲有無貨

光巴我想問下你有冇賣 Huckleberry&co
我上你個網好似搵唔到

想問下有無類似嘅錶帶買 覺得藍色幾靚

Apple watch 第一代, 冷門得嚟又時尚

冇賣過。個brand好似已收皮。

有貨。

光巴你鋪頭係邊到其實（我懶惰唔追post抵屌，伸手族）

Btw 想問下藍寶面automatic 風有無邊啲平靚正介紹？

幾靚
呢啲係咪鋼帶？
幾錢

新手
想知呢知網建唔建議係到買

依度
仲諗緊買唔買
利申非打手

Okwor平平地

係咁易爬咗文
似係台灣牌子

你一google:about vintage hk,第一個就係啦~

仲有冇賣nomos ?

要咩風格先。

mesh帶，姐係鋼織帶。呢d 品牌用個殼同擺位都冇乜太特別。如果成日留意錶既人通常唔會買，但如果對錶冇乜要求，覺得顏色幾靚，平平地幾舊水買黎玩下冇所謂。

得返兩隻,tangente 38同metro 39

Triwa係咪瑞典嘢嚟 學生哥想平平地買佢隻Falken玩下
定係呢個價位有其他推薦

會唔會再入 ？ 或者訂

Classic 簡約啲

有無Ching知道香港邊到有呢款手錶？

好似mk有

Stowa香港邊到有得買

邊唔知道大概位置呢

Tangente 38, 官網個價係咪折實左？

有無人聽過lagom呢個牌子

以前明將個商場

yes 現金平多2%

本身唔識呢個牌子，見到實物好撚靚

未聽過

新出果隻 about vintage diver Ng 錯 wor 🤤

巴打 請問邊度買？幾錢左右？

你tg我就ok

id:Lightplastic

巴打間野有無門市？

有呀追post就知。

我新入post
追追先

點睇 USD$146 auto mechanical

巴打，買咗隻錶皮帶針扣黎
但係隻手太幼，扣入一格又唔夠位，扣出一格又太鬆
有咩解決方法

帶主手 會比weak hand 粗d

一係中間打個孔,一係學會適應由佢算,我自己戴錶黎講，特別係皮錶帶鍾意偏鬆少少。差少少其實會戴慣。唔好太執著。

自膠睇錯左覆錯左,sorry。
帶第隻手睇下得唔得/ 入d 釘多個孔 / 成條錶帶換左佢,造條短d。

鋼錶帶岩岩出爐
Polished同brushed 兩個finish, 同表殼一樣
20/16mm

有興趣就follow 我個ig 啦
黎緊三月尾左右出

光巴請問Boldr同Christopher ward既銅錶你較推邊個牌子呀？

抄nomos

都幾樣衰，想要平既求其買隻sternglas naos automatic好過。

兩樣野黎。christopher ward 銅錶我都有玩過，boldr 銅錶係man d，男人味重，因為個招牌殼型，陽剛d既切割，christopher ward 隻銅個殼型係斯文d，流線少少，同一個型換左鋼殼會變左斯文錶。boldr換左鋼都係好man既。

有冇d冇日期既推介？

睇下stowa antea 個d

又幾靚仔喎

唔該巴打，我本身有一隻zelos銅，依家想買多隻銅錶，所以想比較下

直接買nomos tangente 38冇日期。我仲有隻

想送隻錶比女朋友 有咩介紹
筆直不大

Paul vice

千幾蚊about vintage 有隻新出1969 petite 鋼帶藍寶石錶面。
幾百蚊就求其olivia burton。

光巴想問about vintage 1844 chrono有冇折

光巴請問搵你買boldr有冇折呀？

緊有啦~

光巴收幾點？ 我諗住下個星期五收工上黎睇sun & moon

有冇人戴自動錶可以靠手thing thing 一直行而唔洗手動上鏈

2千蚊到想買機械潛水/pilot款錶巴士有無推薦？

有~

機械潛水,東方。
pilot款機械2千蚊少d。兩千尾都有。laco。

830pm

有冇人有聽過或戴開Perry Ellis

佢有AUTO derrr

olivia burton 啲錶點睇? 其實耐唔耐用?

呢啲算唔算

唔該。

pilot款錶 avi-8我覺得幾靚多數2000內

光巴可唔可以講吓隻黑錶咩來頭

睇中咗knot at38同about vintage 1820
巴打可唔可以講吓兩隻芯邊隻好啲
同埋差唔多價位有冇其他介紹

光巴, 有冇方殼錶介紹

at38機芯用miyota 9015,
about vintage 機芯用seiko nh35,
級數上miyota 9015>nh35,
9015 high beat frequency 28800 bph,支針會行得順暢少少。
不過knot 壞左香港冇代理幫整,有咩問題都要自己搞/寄返去。
at38 細，手瘦男仔, 斯文look 好岩西裝。
1820 40-41mm, size大大少少,係現時最大路既男裝斯文錶size。

sternglas naos automatic $2xxx/sternglas zirkel $3xxx都可以一戰。

avi-8玩款多，好多唔同設計，岩款可照買。但本身品牌冇乜歷史。想要正宗傳統野,2k 買mechanical pilot watch難少少，石英就買到laco。3k先買到機械。

男裝定女裝。我都物色緊方殼錶
knot d 方殼幾靚我覺得。

男裝, 想搵carbon嘅錶, 物色咗好耐
Budget: 20k上下

睇過下面兩隻都好似唔錯
巴打有冇賣
想睇吓實物

光巴無答我
你岩岩開預訂個隻全黑色 想知多啲

想問下光巴呢隻有冇折

近排入左隻about vintage 1926，幾靚

如果買水貨錶冇盒係咪好危險
而有啲情況話要加錢先有盒，點解會有咁奇怪嘅野

造工好出色既microbrand。黑色呢隻係磨紗殼。
你可以用佢heritage chronograph 現有款做參考。

賣曬~

咩牌子?

見到全黑真係扯扯地好想入

幾時返貨

識貨

all black都好正，不過本身想要鋼帶
錶面夠細岩我

不過arm arm 帶上手係編細
依家望慣左就唔錯

想問巴打點睇stuhrling original呢個牌子

錶入面有水滴/霧氣 點搞

停產。。。冇得賣。

又係限量野，預好快冇。

少少啦

第日上嚟打搞吓巴打

鋼版vintage black暫時冇曬貨了
all black官網都冇曬。

入得就出得，放d吸濕野同佢放入密實盒到。
不過治標唔治本。

美國brand, 不過香港生產。好多款，有d款設計唔錯，通常都online direct sell, 質素麻麻，勝在平，呢排做sales pack, 幾千蚊有幾隻錶咁。

有呀。有兩隻。其中一隻靚number。

About vintage 1926會唔會出automatic

我諗未必。因為轉機械的話個錶殼就會好厚，做唔到依家個厚度。

巴打有冇Heritage Gothic現貨
想搵日上黎試

學生哥唔係好識錶 如果想要隻黑金簡約(類似Dw但係唔想要dw) 可以有咩選擇1000~1500最盡 因為壓力大又就黎生日想買第一隻錶送俾自己 sorry唔太識錶可能要講白少少

機械錶可以睇下 timex 既marlin系列,
orient 既bambino系列, 都係千幾蚊

上次係巴打到買咗隻elegant white真係好正

上你鋪買咗喇

老婆生日 佢手幼想細隻啲 8k內 有推介嗎

lm問光巴Hyperion Ocean - Black Steel & Rubber有冇自爆折
本身想攬炒唔消費但呢隻又睇中左一段時間所以有少少心郁

junghans

明既 我諗多一陣

有隻r & c
幾年前同光巴買
放左係到出耐冇戴過有冇手足想要
有盒

圖右款
平放正常使用痕跡

謝謝。大家d taste差唔多。

得返一隻。

隻陀飛輪值唔值？
睇個藍面好似好正但係又冇乜review

除左淘寶之外，已經市場上最撚平。

i mean 現存係香港買到。

Crafter blue自爆有幾折呀光巴

光巴，想買隻錶俾男朋友 1-2k 有無咩推介？

crafter blue早鳥優惠得返黑色兩隻名額，之後就變正價9折。

石英斯文sternglas quartz, 機械就orient入門款，bambino個d.

光巴 簡約藍針2-3K 有冇選擇?

我想問下會show日出日落嘅錶有無推介
我得2000筆直

想問依隻會唔會番貨

已斷。限量野黎。

冇曬。下轉要三月幾。巴打係咪最後一隻黎。

冇一隻有日出日落既錶。
日月相就有。24小時轉盤入面有太陽同月亮。
有隻月相，就係29.5日一個cycle，通常貴d。中價6-7千蚊以上。

光巴有冇類似既機械錶介紹
Btw 依隻既機芯係用咩

我唔係同光巴你買，我係佢官網買

呢隻痴線好快冇曬貨

光巴點睇 orient star RK-AU303B

快過之前at sea好多

巴打有冇賣錶帶

想問各位巴打錶面花左點搞？少少花痕

想買隻機械錶比女朋友 budget 5千 有冇介紹

咩物料?

女仔機械錶款少，斯文款買隻junghans 手上鏈都ok

20mm多

orient star 好耐冇出新潛水，實物幾靚。

精工VK64。Chronograph機械通常好貴。reserve panda dial design steinhart可諗下

三年半前同巴打你買架
無帶好耐 停左 係咪換返電就ok?

yes~!

tuna款有無介紹呀 巴打

我都唔太清楚,該係mineral lens,avi-8錶黎

光巴有冇呢隻賣？

光巴想問下klasse 14 volare dark幾時會返貨

有呀~!

想買隻klokers
香港有冇邊度有得試/睇
好似幾得意

J select 有
我都有隻

呢個牌子唔入lu。清曬貨就算。

thx
估唔到係咁九唔搭八既地方

得jselect有。

就快畢業想買隻錶平日帶，光巴有無建議? 我住英國，最好e邊有得買

英國有咩鋪真係唔熟，不過online store好多都係international shipping. 所以唔洗驚。不過你有咩款prefer，budget幾多，乜都冇好難推介。

斯文d，平日帶，up to 3皮但唔需用盡

光巴 如果搵你買orient star moving blue有無折？

光巴有冇賣nomos club 38

nomos 我得返metro 39，賣曬就唔賣了。~

早排買左隻iwc 377714,
佢原裝係皮帶，但戴左一排，唔多慣
可以之前帶開鋼同膠帶，
所以想問下iwc377714有冇推介嘅尼龍或膠錶帶換

請教下大家，平平地戴sternglas naos入唔入得過？ 之後有個新手問題，揀機械錶係咪都係為佢個工藝

跟返lug width 上barton strap睇下膠帶，好多巴打推介。

我最近推緊。
德國組裝石英藍寶石錶面。有德國bauhaus味，千幾蚊算係咁。

普通入門機械錶既機芯其實都冇咩特別好精緻既工藝可言，只不過機械錶比石英用電路版更有靈魂, 同埋更加襟用only，背透機芯睇到入面轉轉下，指針順暢咁行，換零件可繼續行好多年。

唔好話我知The Watchdrobe 就係你間鋪 !?
我就係facebook見到佢講，買唔起nomos tangente 38，而見佢個設計有D類似

巴打第一日上黎？

Ok, 已經訂左

係啊

想要2千零蚊皮錶
機芯無所謂 想問下TISSOT ABOUT VINTAGE 同ORIENT 邊個牌子好D?

睇岩款鋼帶可以自己買皮帶換

上面隻鋼白面東方幾銀？玩貨？

邊隻？？？

有冇藍色面或藍白機械錶？ IWC超靚不過買唔起

下面果隻幾銀？

9015 行 28800係順啲嘅，就咁買機芯要100美金左右，多8215/A 1倍價錢，冇記錯嘅話準確度都係9015高啲嘅，不過兩者都耐用

mirco band嘅多數miyota 821X/9015或者用seiko MH35A機芯，9015機芯嘅，如果賣600~800美金都算係合理售價

有，去台灣或者日本買Knot watch 日本製造，超鏡面工藝錶殼，理論上同GS同級，錶帶自己揀

有冇類似DW黑金錶款介紹？
唔想買mk牌子，2千零都ok

呢啲？ 唔知係咪MK牌子

Zeppelin 點睇 ？性價比高
Timex
Orient

DW 狗也不屌

生日想買隻錶仔俾自己
各位巴打點睇kinetic ，隻seiko kinetic做緊150usd好似好抵玩，又靚仔，但唔知人動電能錶保唔保值。

定係揀隻二手rosegold vintage 好d

150usd 使乜理保唔保值

買錶睇保唔保值就買勞啦
個人會揀左邊 好易襯衫

咪玩啦巴打,150usd既錶唔講保值架。當自己買對波鞋著下咁。

唯一諗到有得「保值」嘅係呢隻，7嚿幾炒上千四

如果$5000內有咩選擇呀 返工斯文簡約款

平平地可衝。

係reddit買左隻精工機械，配咩錶帶好
香港邊度有得買

想問下Rossling Co換電係咪得樓主有

周街都換到~

試左實物先囉

白色簡潔

光巴想買nomos metro datum 想問你仲有無貨？
如果無想問邊度買平 官網差唔多3萬

光巴想問隻 Sun and Moon Ladies - Gold Case white dial 自爆幾錢

冇lu nomos,我剩一隻metro39, cash 65折。
唔會官網買架,一係歐亞,一係chrono24。東方錶行折多數冇咁多。

覆埋我樓上得唔得

sorry呀巴打東方行貨本身已折實。唔好意思。

新手想買隻陀飛輪玩下 見Facebook page autoshop有
想去睇下 有無ching有介紹

咁又唔洗sorry既, 想問下有冇現貨?

喺chrono24買了 唔該光巴

有呀~

大家都係大陸芯，最平最抵玩都係manufaktur waldhoff 隻ultramatic。。

呢隻冷唔冷

前日上光巴度買左隻waldhoff，但唔敢問邊個係光巴

抵屌。

我係條西裝友
BTW，隻Waldhoff有冇得買其他色表帶？
我買丸要趕係老婆返屋企前走唔敢留咁耐冇問

遲D老婆冇👀咁緊上黎睇睇先
BTW，你網店有冇？啱啱買左3link表帶等貨到

同呢兩隻比呢

光巴點評價Sternglas呢個牌子

想問Rossling & Co個款絨面錶帶
邊度可以搵到？

2500左右有冇款抵
自己幾喜歡Sun and moon

冇上到架，可以wtsapp我。btw琴日寄左條錶帶俾巴打~

你wts幾號？
定你睇訂單知我號碼msg我方便？

或者直接去官網買。

鍾意sun & moon咁直接買sun & moon，日本機芯藍寶石錶面。兩千幾蚊差唔多。

Sun and moon 咩色多人買
好難揀

呢隻mido 大家覺得如何？

留名學野 大家覺得呢隻錶點？

都幾大隻同厚

sternglas 更好。俾sternglas 取代左。

光巴果度有冇Regent luna, 想睇實物試上手

前後有過2隻steinhart 既表示：都幾千蚊，我會建議你睇埋hamilton 先

隻機械錶搭完飛機之後愈行愈快，點搞

磁左? 拎去比人消消

咩鋪頭有得消磁？洗唔洗錢

多數唔洗錢 or 上淘寶買一部 幾十rmb用成世

見ZALORA啲錶幾平
Emporio Armani 同 Thomas earnshaw 呢兩個牌子點睇

光巴地址係邊
想上去睇下

想問下大家點睇呢隻

想問下光巴有冇Knot賣

only tw and jp hv ~

平玩入門既pilot watch，唔係正宗好有history既brand，但比傳統款多唔同花款同設計。

咁光巴有冇邊隻牌子推介下，學生筆直唔多

無知一問 隻錶冇電可以去邊度換

睇過幾隻牌子既入門陀飛輪
想買隻玩下
暫時見到有 lenvino tour collection
Waldhoff ultramtic
仲有國產海鷗
大家點睇 同埋建議去邊買好？
未買過陀飛輪 想入手隻感覺下

同埋手上鏈 同自動上鏈陀飛輪有無話邊款準d

我見lenvino 同 海鷗都係手轉
Waldhoff 個隻會自動轉

一般錶行都得啦

想問下呢隻錶係米香港已經買唔到想買俾女朋友但係官網冇貨

44mm 女仔帶有d 大wo
hk官網冇試下外國

唔該晒巴打，佢本身鍾意帶大錶面既錶我再研究下先

waldhoff 係我上年3月引入香港既，我引入佢唔入lenvino 就係設計上waldhoff 似隻歐洲錶d，同埋德國做組裝。Lenvino 錶盤設計頹好多，同alibaba 訂殼cup個印差唔多。另外由於平價陀飛輪都係國產機芯，好多自家設計既都好有國產味，所以以往一般都國產錶廠自家設計既陀飛輪。

但係入門陀飛輪全部都係大陸芯冇走雞，同歐洲貨差幾十倍價錢冇得比。正正常常用都冇話手動定自動準d。

呢隻係咪剩係得網購? 好似唔見香港有

易壞 兩年無大撞過換左電都唔郁 dllm

咁似Iwc pilot嘅，成個款撞曬。

巴打你好 想問下有 34-38mm大嘅男裝錶推介 筆直一萬左右 最好適合日日帶 大三針
自己睇中STOWA Flieger Classic 36
Hamilton KHAKI FIELD MECHANICAL
Marathon Search & Rescue Medium Diver's Automatic - 36mm
max bill Automatic
Orient Star - Elegant Classic Rose Gold White Dial(比較一般）
想問下巴打會唔會知道呢幾隻有咩問題
自己帶Rolex 34mm細咗少少 sun and moon 大好多

情侶錶有咩推介？
斯文款
筆直2k-3k 一隻

啱啱碌Facebook 見到
見佢好強調係build in HK
有冇Ching見過實物 覺得點

我有stowa個隻, 好薄,夜光好正,最鍾意佢支秒針都夜光, 背透睇個運作都幾正 個movement 都裝飾得幾靚 但要手動上鏈

Stowa係咪出過咩事 見有人屌佢
但google又唔覺
巴打online買？我都好鍾意夜光 最正係佢可以logo都del

見官網handwind要加錢 兩個芯差別大唔大？
自已主要1516 佢同marathon
兩隻都36mm 不過stowa冇dealer 我要比13%稅
次次買完野等幾個月invoice再比入口稅+handling fee搞到冇心機

2801加左roter同date wheel就係2824
個陣買係想睇佢運作 所以揀左手動
巴打係外國? 之前買用dhl都係一星期左右送到

係呀 所以應該叫人幫手hand carry
所以好小心簡 因為冇都試
咁我都應該要handwind日日搭車悶可以玩

獨愛俄仔Vostok軍錶
係eBay買咗幾隻再係Amazon配錶帶
咁樣襯到幾十樣變化

Pilot 錶就係咁，千其唔好誤會咩抄/似IWC。其實Type A, Type B 錶面,非IWC原創，佢只係當年德國二戰其中一間幫手代工既錶廠，而Pilot Chronograph 款，其實好多牌子都有。只不過IWC 係賣Pilot錶係一般大眾黎講比較出名。

有無ching 聽過 snlgrty

之前係kickstarter 見過想買不過又驚呢D眾籌出唔到貨

stowa pilot watch,
hamilton 軍錶marathon 又係軍錶,
max bill /orient star 斯文錶。

先清楚自己想行咩路線,想要咩錶。姐係買對皮鞋同買對波鞋咁，好難幫你決定。皮鞋又可以日日著,波鞋又可以日日著~

我見呢隻幾靚仔
唔入因為個Brand唔掂？

我睇中左隻Oris Big Crown Bronze Pointer Date 36mm 綠面
萬零蚊, 鋼版會平D

自己應該想要係軍表 maxbill 自己睇啱係因為
佢都好啱我要求 大三針有螢光 而且max bill Kleine Automatic 34mm夠細
之前對style冇諗咁多 因為買錯好多錶 成日諗住大隻啲照帶冇問題 而家全部放晒香港封塵
所以睇新錶嗰陣大細厚薄行先 巴打你有冇入呢隻 同其他maxbill有冇分別
依家主要諗緊stowa仲有marathon marathon呢個牌子有冇咩評價

之前睇啱佢隻Divers Sixty-Five 36mm
不過之後佢同另外一隻差唔多 價錢又貴左一個Double 就放棄
見佢好多唔同嘅錶盤顏色 好驚網上購物完之後自己又唔啱 巴打買完放張相出嚟睇吓

有冇巴打知道香港邊度有得整junghans?
水貨嚟 唔係好上到鏈

拎去大方錶行報價同睇吓整唔整

或者照拎去專門店報價整。

max bill Kleine auto 係新野黎,香港應該隔兩三個月後先到。
同其他max bill特別位係, 之前34mm 只有手上鍊, 而今次呢隻max bill kleine係automatic黎。34mm係當時1961年出既原版大小。所以今次係復刻返個size。除此之外就冇乜特別。顏色配搭唔同d咁。

stowa pilot watch 只玩direct online sell，冇鋪有得睇的。
我自己有入laco pilot watch，係最貼近原型既pilot watch brand。

stowa 同 laco 最主要分別係 stowa 現代修飾過，laco d線條粗糙少少。

marathon 美國陸軍軍錶,印象中香港好似冇鋪賣緊。

想問下有無方形錶推介？

香港有專門店？姐係tst嗰間？

yes,miraplace

呢隻會唔會有得訂
見佢官網有寫可以訂藍寶石錶面
但係佢自己onlineship 我淨係見到普通面

Laco 其實有幾隻都鍾意 used look 同埋36 mm嘅飛行表 巴打你有冇入？
但係價錢我見到stowa差唔多係double
機芯laco Miyota 821 A 做工等等係咪會差d

你女仔定男仔，budget幾多?

唔係，純粹我個人十五十六，未係好鍾意。

有呀,唔會出唔到。通常delay下only。

used look最貴，好靚，大約一萬幾。
36mm冇入。可以幫訂。
stowa 價錢同laco 瑞士芯差唔多價。
laco miyota 821A係入門款，有logo係度。有人覺得柒柒地，做工當然冇咁好。個殼唔同。但好平，，反而瑞士芯都係問多過要。

大家有冇簡約手錶推介？
價位1000樓下

Used look官網我見400歐元
其實細size 36mm係唔係比較賣唔去
好多牌子都少 同埋感覺上用料通常都冇咁好
之前睇埋omega隻潛水 iwc隻飛行錶都唔算多
而且睇完對比番一萬多啲嘅都唔覺有咩大差別
所以而家有一種望吓望吓越嚟越平嘅感覺
日本芯同瑞士芯反轉望落去差別會唔會好大

timex

get錯。
以為你係話呢隻。

細size 36mm 係識貨之人玩舊style,舊錶,先會帶。
個市場係, 唔識錶既人多過識錶好多，跟潮流黎講，36mm叫細錶,女人size。男人好多都帶至少42, even好多人覺得愈大愈好。
所以牌子唔會出細size咁多。其實又同用料冇乜關係。
laco日本芯後面透。laco 瑞士芯有兩隻,一隻叫replica,後面背透。得45mm/55mm兩種size，一隻後面唔透。最細39都有。

日本芯同瑞士芯反轉望落差別都幾大。日本芯基本上唔做特別打磨。
不過laco 瑞士芯當年原版好似都冇整背透,得一堆軍用篇號，所以冇野睇。

香港專門店，前幾個月問佢換藍寶石錶面服務，就未有既。先係德國推行，香港未齊零件, 所以要等幾個月先有。

巴打 有冇咩系列推介

Fairfield Waterbury 呢兩個覺得幾靚

見啲人review話Timex呢兩個系列錶面都幾易爆吓

個人覺得對得住個價
自己有一隻 呢個價有背光玩下 其他嘢又唔差
算係咁 個人覺得易花 expedition scout 都成日俾人插到飛街
但係佢呢個價錢又要設計真係當佢係消耗品
個人寧願比多少少budget上everytime rossling
抵玩啲

omega fois 邊度買最多折？啡皮帶嗰隻

隻about vintage all black 3月1再賣
光巴到時會唔會有貨？

想問Tylor嘅錶如何？

呢個價位冇咩藍寶石錶面俾到你, 至少都千幾蚊先有。

當然有~

好多人鍾意skeleton，我自己鍾意簡約。真係睇自己taste only。

巴打有冇賣timex布帶錶

hello 巴打
有咩女裝錶推介，二十頭啱啱出嚟做野
鋼錶皮帶都以介紹下，budget ard 2~3k
自己搵過有mondaine, tissot 同 orient bambino
olivia burton個種就唔係好啱心水

感激感激

光巴最近有隻女裝corniche 可以睇睇

唔該巴打
個款幾靚
39cm會唔會大得太誇張
雖然係鍾意大錶面
但驚oversize過左火就會唔好睇
定係都係試戴上手先最清楚

原來有36cm嘅女裝

你買隻39 佢買隻36 咪perfect池

Orient sun&moon 都幾靚咁

有冇巴打知香港邊到有xeric既錶
好想買 但始終想睇下實物先

巴打點睇nordgreen?
好似幾靚

普通石英三針
呢d冇咩點睇 款啱就買得

不過呢個價都買到東方精工d機械錶
睇你想要咩

大家點睇呢隻 想知有冇藍色面

去光巴度試下

藍色面得返1隻Display。因為係2018年限量,應該全世界都冇咩剩。

xeric全香港都冇得賣，大陸機芯，唔穩定。但可以做到好多花巧設計。如果準同穩定冇咩所謂,可以買黎玩下。但如果你想要隻穩震既錶，就唔好買佢。

會有~!

冇咩特別。咩價錢咩質素。

點睇CWC 錶？

sosad
但我見佢機芯係miyota
不過都冇所謂 平錶配平芯 預左

白面藍針其實都冇得輸
去實際試帶上手睇下咩feel

如果有d芯係miyota就冇事。以前9成款都係大陸芯。

巴打有冇賣錶帶？
想幫smart watch換翻條又唔想淘
20mm快拆

正宗軍錶，勁野黎。不過香港冇乜地方有得賣。

有呀。20mm快拆。

有冇人識Tudor black Bay P01? 有冇升值潛力？

巴打有無代理Paul Rich?

錶唔好諗升值，純粹有閒錢當玩具買嚟開心就好，他日有得升就當bnous, 刁陀大部份二手價唔及撈，就算撈一樣好多賣出都係蝕嘅，只係蝕得冇其他牌子咁多，同賣出容易，你亦唔知以後邊款會升

我有隻撈116710LN，簡稱綠針，買咗6、7年，以前公廁錶，買仲有折，一直都冇炒起過，係最近停產忽然被追捧，NOS最高炒上十皮嘢頭，二手八皮幾，我買時係58000左右，拎去日本放全set都賣到70000，但呢啲可遇不可求，如果我一年前放，可能值5萬，你永遠唔知邊啲會落鑊炒起，幾時炒燶

撈116400閃電針啱啱出時炒到上10萬，後嚟冇人接，炒錶佬炒燶哂，所以邊款保值唔保值冇得答嘅

利申： 只有買入錶冇賣出過，純粹喜好，買錶唔睇二手價

香港好似無地方有unimatic賣？ 想睇下實物都難

想請教下 如果budget $5000-6000
想買隻機械錶比男朋友 orient抵唔抵屌

5 6千可以睇埋tissot hamilton 個d

冇呀,不過都唔係d咩特別正既野。個人唔鍾意。

5k-6k買orient star

tissot 藍色廣告個款ok, hamilton khaki field watch/ interstellar個款都正。其他都老撚套。

我所知係好似冇。

女朋友早幾日係巴打到買左隻about vintage 1815送比我
但計完時reset支針 唔係指正12
咩問題

Thanks sweetie

拔出中間兩格。禁實上制，可calibrate返12點，應該係新錶中間有膠卡住個陣，手多禁左上制，所以就移左針。

光巴 想問下about vintage 1815白底藍針可以做到幾平？

CYMA

想請教各位巴打，Budget 1萬內，想買隻機械錶俾男朋友有咩推介？想要真係喺面見到入面機械嗰種，唔知呢啲叫咩

如果萬四買呢隻值嗎？

利申，唔識錶

full skeleton 係全鏤空。通常就係成個錶盤都透曬。
open heart就鏤空，睇到擒縱裝置轉。

廣告都見到

幾靚wor~

可以tg 問我,send d圖俾你。

最近想換吓錶，筆直得2~3k, 暫時睇中About Vintage, 請問巴打們有冇其他介紹
另外，光巴鋪頭最近都係如常？

想問下olivia burton既皮錶帶邊到有得買 unit store又全線執左笠 官網又sold out

請問budget ~3k-4k，有沒有機械錶介紹？

如常~

citychain唔知有冇。

斯文定運動款?

斯文款返工戴

想買隻女裝鋼帶budget 2k，請問有無介紹？

junghans form A 好唔好？

唔計luxury brand， 叫做中價德國大牌，藍寶石錶面，用ETA機芯再調, 個牌子質素都幾好。

classic 款: orient star elegant classic, seiko presage
bauhaus 款: sternglas naos automatic/zirkel

我想揀啲差唔多價位 但冇咁斯文(多啲花臣)嘅款 但都偏斯文
睇過frederique constant覺得唔錯 但好多都過40mm 師兄有冇邊啲推介

有無巴打買過Geckota啲錶? 最近睇到隻幾正咁

呢兩隻都唔錯 open heart幾搶眼 同埋呢個brand d錶幾襟戴 cp值都幾高

呢隻係咪真係陀飛輪

openheart黎。只係會見到balancing wheel 係度轉only。

1萬budget 唔洗諗citizen吧。

冇。但佢d錶設計幾好,殼,顏色都好獨特。 老細係貴錶watch collector黎，自己開左個geckota賣入門錶。我覺得值得買返黎玩下。

想問 三珠鋼帶 定米蘭鋼織帶?

有咩分別?
唔識野

呢款傳統d嗰款
係咪三珠鋼帶😅

T恤老牛 Office 仔
唔同價位有咩錶好推薦
近排見Orient Blue 隻 Moving Star 幾吸引

簡單講陀飛輪就係令到隻錶誤差大幅減低既技術
冇幾十萬以上唔洗諗
不過近幾年有d大陸牌子幾萬都可以買到
詳細可以google

openheart你見到個樣係所有機械錶都有既普通擺輪

光巴個website 靚仔左好多

光巴隻Travisleon 有冇現貨睇?, 有d 興趣

有呀。BOLDR 老細之前搞既microbrand 清貨，用日本9015機芯藍寶石錶面。

多謝。其實都係鳩整,想整靚d。

係的,呢個係3珠。

試下囉著返工衫試先知襯唔襯

係 見到你度減緊價 好似幾抵屌

今日收工上黎睇睇

貪得意買左隻海鷗偏心陀飛輪
抄pp既地球world timer琺瑯面
覺得幾靚

幾撚過癮。

會唔會入呢款貨

會。Sternglas 痴撚線出新款我都入唔切。

留名

呢隻有興趣

search: sternglas hk 就搵到。

巴打有冇賣Stowa

stowa 全世界都冇鋪頭賣,得Stowa 官網, 但有Laco。
Nomos冇賣了,兩年前俾佢收返代理，nomos話要放係luxury watch store入面賣。

咁搞笑 難怪Stowa冇咩人識

想問光巴覺得呢隻抵唔抵玩

full skeleton 80個鐘機芯兩千幾，算幾平。

6月先有呀~

買左隻zelos mako戴足一日
7點返屋企放低，6個鐘已經停左係咪唔正常
sw200唔係40個鐘咩

試下手上滿鍊放到佢停睇下行左幾耐

巴打
上完今朝仲郁緊

自動gmt呢個價都差不多

fb microbrand group 都多discussion。自動gmt 5k 好正常，kickstarter 價都唔方貴。

光巴，之前係你度買左隻waldhoff嘅陀飛輪，近期發覺隻錶行快左
我想問有冇得救？買左一年未夠, thx

有呀,兩年保,上黎check下。

過幾日放假過黎先

睇中sinn 104，攞唔到批文去買

九成唔簡約又chrono又 五顏六色

光巴，想問下而家about vintage 仲有冇之前個20%折扣

冇啦,4月13號官網完左,我地都完左。

Lm

想問下邊度仲會有樂都錶？ 想買隻復古少少嘅錶

光巴，我打算聽日帶過黎check
除左隻錶，我仲需要帶啲咩？

冇。

光巴好nice 下次有機會再幫襯你

最近有冇咩優惠？
鋪頭價係咪同網上價一樣？

想問呢隻出面有冇得賣 同埋通常幾折到

令我諗起ham 仔隻熊貓🐼🐼

光巴，想問sun & Moon 玫瑰金色嘅仲有無現貨

有。今個月返左貨

可以fb inbox/wtsapp 搵我。

粒字甩咗可以點做

Qc 差到咁

好多呢d 價位既錶dial,一係用插釘，一係用膠水痴。佢呢隻knot咁睇都係用膠水痴。通常用左一段時間經過撞擊就會有機會甩。
如果後蓋細過前蓋，可以做既方法係俾師父起返塊玻璃出黎,痴返粒釘上去。

幾好戴緊 唔算最薄 都幾準時 但係如果係好靜嘅房會容易聽到錶機械嘅tik tik聲

好靚
巴打有冇實物圖

光巴有冇賣baume既錶
比隻10467毒親

冇呀, 但我都覺好靚。

Google search咩keyword搵到你間鋪？

呢個價位又自家機芯又天文台又5日鏈真係冇得輸
會唔會考慮入黎賣

有冇2000樓下簡約手錶

巴打 Fortis 有無？

巴打你間鋪有冇地址

有呀,唔方便講。你tg 我啦~ id:Lightplastic

想問下behrens original呢個牌子點樣？

近期新microbrand入面我覺得好有心同創意。(所以自己都有入)
新microbrand開始千篇一律，廠殼，普通倒模design，求其裝隻機芯，砌埋一堆，之後鬥平。睇到開始厭。
佢有玩design，改機芯模組，用料。市場上暫時冇對手可以比較，係獨立走一條路出黎。非常欣賞。

不過最新果d款好似複雜得濟
舊幾款果d你仲有冇貨

舊個d冇入到現貨。新個d先見到功力。

all round果隻幾岩心水

有咩細size既黑dial黑case款
For絲 連36mm都有啲大

邊忽簡約？

佢新個d 我都唔覺簡約。 佢有三針款個d咪簡約囉,不過冇乜特別。

junghans max bill 027/3702.04,

34mm, 但唔係黑case

隻space traveller好靚

可能晏d過黎睇下d實物考慮買第一隻錶

同感，想買呢隻多過astronomer

本身都諗買唔買astronomer 不過見個睇圈好似好膠
見到依隻好想狗衝 等放假衝去睇實物

AP 果隻仲膠

睇完實物即刻買左
隻色真係好靚

多謝巴打支持~

其實係藍寶石碟黎。不過好似膠盤。

係咪遲d 會出新款用瑞士機芯的？

Space traveller冇現咁多出黎 似膠盤都唔太覺眼
Astronomer成3個盤show哂出黎比人睇

想搵隻熊貓面 個底透明睇到機芯嘅錶
有冇巴打有介紹

冇透明底嘅話覺得speedmaster個隻好正
但想j堆個機芯

想問下光巴Rossling n co嘅小秒針跌咗出嚟有啲得整

有咩透底見到入面機芯介紹下

巴打有冇賣rossling & co想買隻簡約風嘅錶

大把。基本上千幾蚊一般機械錶，後面通常都會透底見到機芯。
如果正面錶盤露出一個小圓形，叫open heart，如果成個錶盤都露曬機芯，叫全鏤空,full skeleton。

有呀tg:lightplastic

千幾蚊就有？
咩牌子好 軍事/飛機風岩我多啲
後面透就ok前面正常就得

laco pilot basic都有。前面正常,後面透。

今日上咗光巴到睇錶，同事介紹得好詳細，又俾我慢慢諗，一啲都唔chur，最後買咗隻orient sun and moon v3 rose gold之後買錶，都上嚟先

想開下巴打點睇呢個牌子?